################
Добро пожаловать
################

CodeIgniter - это фреймворк для разработки приложений - набор инструментов для
людей, которое создают веб-сайты с помощью PHP. Его цель - дать вам возможность
разрабатывать проекты гораздо быстрее, чем вы могли бы, если бы писали весь код
с нуля, предоставляя богатые библиотеки для часто необходимых заданий, а также
простой интерфейс и логическую структура для доступа к библиотекам. CodeIgniter
позволяет сосредоточится на разработке вашего проекта сводя к минимуму объем
кода, необходимого для вашей задачи.

CodeIgniter создан как можно более гибким, что позволяет работать так, как вы
этого хотите, не принуждая вас работать определенным образом. Основная часть
фреймворка легко расширяется, или полностью изменяется, чтобы вы могли работать
с системой так, как вам это нужно. Короче, CodeIgniter предоставляет основу,
которая обеспечит вас необходимыми инструментами.

*********************
Для кого CodeIgniter?
*********************

CodeIgniter вам подойдет если:

-  Вы хотите фреймворк с небольшим размером.
-  Вам нужна исключительная производительность.
-  Вы хотите фреймворк который практически не требует конфигурации.
-  Вы хотите фреймворк который не требует от вас использование командной строки.
-  Вы хотите фреймворк который не требует придерживаться ограниченных правил
   кодирования.
-  Вам не интерестны масштабные библиотеки как PEAR.
-  Вы не хотите изучать язык шаблонов (хотя он имеет парсер шаблонов - опционально).
-  Вы избегаете сложностей, в пользу простых решений.
-  Вам нужна четкая, подробная документация.

.. toctree::
	:hidden:
	:titlesonly:

	self
	requirements
	credits
	psr

